<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Ferramentas de Texto</string>
    <string name="app_desc">Coleção de funções úteis relacionadas a texto que podem ser acessadas em vários aplicativos dentro do sistema Android selecionando um texto dentro dele. As opções suportadas aparecem no menu de contexto que aparece depois de selecionar um texto. Você pode ter que revelá-los pressionando o ícone de 3 pontos no menu de contexto. A lista de funções suportadas continuará crescendo.</string>
    <string name="app_single_op">Selecione a função que você gostaria de executar. Texto selecionado - %1$s</string>
    <string name="features">Funções</string>
    <string name="context_menu_option">Opção do menu contexto: </string>
    <string name="context_menu_whatsapp">[T\u00B2] WhatsApp</string>
    <string name="whatsapp">WhatsApp</string>
    <string name="wup_title">Conversar com números não salvos no WhatsApp</string>
    <string name="wup_desc">Escreva mensagens facilmente para qualquer número não salvo no WhatsApp. Útil se você quer mandar mensagens apenas brevemente.</string>
    <string name="context_menu_eval">[T\u00B2] Avaliar</string>
    <string name="eval_title">Calcular expressões matemáticas</string>
    <string name="eval_title_small">Avaliar</string>
    <string name="eval_desc">Avalie expressões matemáticas no ato e substitua a expressão por seu resultado. Funciona apenas no texto selecionado que possa ser editado.</string>
    <string name="invalid_expression">Expressão matemática inválida</string>
    <string name="title_activity_try_out">Experimentar</string>
    <string name="try_wup">- No campo de texto abaixo, digite qualquer número de telefone.\n- Toque e mantenha pressionado o número de telefone que acabou de digitar.\n- Toque na opção [T\u00B2] WhatsApp. Se a opção não estiver visível, toque nos três pontos para revelá-la.\n- Se o número de telefone estiver disponível no WhatsApp (e se o WhatsApp estiver instalado), ele deverá abrir o bate-papo no WhatsApp.</string>
    <string name="try_eval">- No campo de texto abaixo, digite qualquer expressão matemática (por exemplo, 1 + 2 + 3).\n- Toque e mantenha pressionada a expressão que acabou de digitar.\n- Toque na opção [T\u00B2] Avaliar. Se a opção não estiver visível, toque nos 3 pontos para revelá-la.\n- Se a expressão matemática digitada for válida, você verá o resultado.</string>
    <string name="try_flow_error">Ocorreu um erro inesperado</string>
    <string name="trial_success_msg">Ótimo! Você pode fazer o mesmo dentro de qualquer aplicativo, contanto que você possa selecionar um texto.</string>
    <string name="trial_error_msg">Se não funcionou, você pode levantar uma questão no repositório do Github. Gostaria de fazer isso agora?</string>
    <string name="trial_success">Funcionou</string>
    <string name="trial_error">Não funcionou</string>
    <string name="app_info">Informação do app</string>
    <string name="app_version">Versão - %1$s (%2$d)</string>
    <string name="oss_info">Código Aberto</string>
    <string name="oss_desc">Este app tem código aberto! Sinta-se à vontade para contribuir, levantar problemas e conferir.</string>
    <string name="oss_check">Dar uma olhada</string>
    <string name="invalid_phone_number">Número de telefone inválido</string>
    <string name="title_activity_settings">Configurações</string>
    <string name="prepend_country_code_title">Adicionar código do país automaticamente</string>
    <string name="prepend_country_code_desc">Se o número de telefone selecionado não tiver um código de país, o código de país predefinido será adicionado automaticamente se habilitado.</string>
    <string name="messaging">Mensagens</string>
    <string name="preset_country_code">Código de país predefinido</string>
    <string name="decimal_points_title">Casas decimais</string>
    <string name="decimal_points_desc">Número de dígitos mostrados após o ponto decimal como resultado de uma função avaliada. Se o resultado for um inteiro (número inteiro sem número decimal), o ponto decimal não será mostrado.</string>
    <string name="releases">Página de compilações</string>
    <string name="context_menu_transform">[T\u00B2] Transformar</string>
    <string name="transform">Transformar</string>
    <string name="transform_message">Selecione como você deseja transformar o texto</string>
    <string name="transform_long">Transformar texto</string>
    <string name="transform_desc">Fornece várias maneiras de transformar o texto selecionado como mudar maiúsculas/minúsculas, cercá-lo com outro texto e muito mais.</string>
    <string name="wrap_text">Envolver texto</string>
    <string name="change_case">Alterar caixa</string>
    <string name="wrap_message">Selecione o caractere com o qual você gostaria de encapsular o texto</string>
    <string name="wrap_single_inverted">\'\' (Vírgula invertida)</string>
    <string name="wrap_double_inverted">\"\" (Vírgula invertida dupla)</string>
    <string name="wrap_first_bracket">() (Parênteses)</string>
    <string name="wrap_curly_braces">{} (Chaves)</string>
    <string name="wrap_square_bracket">[] (Colchetes)</string>
    <string name="custom_wrapper_text">Invólucro personalizado</string>
    <string name="custom_wrapper_desc">O invólucro de texto personalizado deve conter um número par de letras. A primeira metade irá ao começo e a segunda metade irá ao final do texto selecionado.</string>
    <string name="custom_wrapper_error">Um invólucro de texto personalizado deve conter um número par de letras</string>
    <string name="change_case_message">Escolha como você deseja transformar o texto</string>
    <string name="upper_case">MAIÚSCULAS</string>
    <string name="lower_case">minúsculas</string>
    <string name="title_case_first_word_only">Maiúscula (apenas primeira palavra)</string>
    <string name="title_case_all_words">Maiúsculas (Todas As Palavras)</string>
    <string name="random_case">CaPiTaLiZaÇãO AlEaTóRiA</string>
    <string name="contributors">Colaboradores</string>
    <string name="enable_preview">Ativar prévia</string>
    <string name="wrap_result">Resultado - %1$s</string>
    <string name="editable_error">Esta opção funciona apenas em entradas de texto editáveis</string>
    <string name="previewed_text_truncated">O resultado pré-visualizado está abreviado. A transformação será aplicada a toda a seleção.</string>
</resources>
